笑撚死 Apple同Google BAM佢自己有份既API都唔BAM安心鳩含

話唔係奶共都無人信啦

上個POST數漏左蘋狗，謹此致歉

安心出含 = the new gold standard

yes

安心奶共

以為佢哋BAM咗佢哋自己個API咁on9，原來係個APP違反咗個API嘅T&C先俾人BAM，重開post又唔寫返清楚

咪就係連個API違反左原則都可以BAM
但係港共隻爛鳩APP先唔講有無後門
明刀明槍track鳩你位置都仲可以比兩大store指定做香港地區既COVID-19 contact tracing app